究竟仲有無人記得屯門五芒草事件？

諗翻起都驚

on9當有趣。正傻閪

究竟負評既人係唔知，定係受害者家屬？

呢類POST 又唔好笑又悶又玩到厭
係得樓豬D廢青先咁得閒開

你咁樣對死難者家屬好咩？

暑假

睇你id都知唔撚慌你會高質啦19XXXX

屯你老母
門你老母
五你老母
芒你老母
草你老母
事你老母
件你老母

希望你唔係一個事主

講恐怖連牛頭千分之一都冇

話樓豬果D真係唔知當年件事有幾咁嚴重

收嗲啦你老母第幾次玩啦
低質真係靠撚晒你地

唔好咁撚幼稚啦, 好撚心

夠嫁啦，高質少少啦 成日係到鳩up

到底你有幾厚面皮先敢繼續講

痴線又黎

又黎?

係

北韓人民會知自己活係被欺騙的世界嗎？
所以算啦

睇黎政府當年封鎖消息都幾成功

點解你地仲要再講？ 你地覺得呢件事好笑咩

無呀 收皮啦

下 咩事？
你都係想我咁講ja

第一次就好笑嘅
依家玩就玩臭曬啦

多啲人知唔好咩？以後網絡無咁發達
真係好驚再出現

仲要多d 人知，咪再提起啦，我唔想又諗番起件事

以前

嗰次真係好危險，我屋企人中差啲中招

其實咁夾硬黎幾尷尬

我唔想再有受害者，不提不提還需提

暑假 玩到悶晒仲跟風

開去波台揾你d fd 子啦

之前先講緊東涌，咁快就到屯門

玩乜撚？你夠膽你自己帶工具上翻嗰座山睇下
你去完無事乜都得

乜原來東涌都發生過

屌 係都要重提慘劇
btw應該得40歲以上巴打先知咩事,家下D後生可能無聽過

我屋企人有留底啲相，如果唔係我都唔信

暑假快d完pls

一係你就將件事來龍去脈擺上嚟再探討想討論嘅地方，一係你就而家返入個被窩到收皮

屌 收皮啦
玩撚到悶啦

其實不停翻炒冇問題
好多POST都翻炒架啦
但係起碼都有啲誠意換吓個名
東涌又五芒草
屯門又五芒草
好難投入呀嘛

你唔信既話可以自己去行座山
洗唔洗比座標你？

結論 樓主垃圾

我真係唔知東涌都發生過

連登就係比你呢d低質架膠搞臭晒

樓主仲係咁推等人睇自己點柒個下勁

( Show Blocked User - 調陰魔術師 )完全封鎖

無知是快樂的，無罪的
你活係一個被政府矇騙既時代都唔醒下

暑假特別多傻鳩

第一次就好笑
玩多幾次就悶
而家仲loop就直頭乞鳩人憎

樓主死返去做暑期功課啦

( Show Blocked User - 金字塔 )

屌你老母

算啦
班人唔中招唔知驚

暑假係咁，忍下啦

佢種堅持都嚇親我

係囉，五芒草特別邪，我幫你講埋

平反六四都二十幾年
因為事實
所以要堅持

金字塔 • 9m完全封鎖

好煩

點呀又鮫島啲朋友

一個post block左好多人 多謝樓主

child登暑假節

屯門呢單聽到厭啦
上年大陸嵩山個單十八銅人陣仲大鑊呀

小弟孤陋寡聞，有冇Link or 舊post睇睇係咩事

我記得啊，次次諗起都驚到仆街

又黎

哦 其實樓主都唔知咩事
因為根本連件事都唔存在
翻炒得太多次啦

Google 鮫島事件

月經

child登真係child登

垃圾post已block

立即屌你老母

好驚呀 話比我知發生咩事
你都係想我地咁姐
收皮啦on9閪 好撚悶呀

哈哈，on9仔

開得太密喇戇鳩仔

樓豬想撚人點知比人撚番轉頭

我淨係記得樓主老母比狗屌

要玩到幾時先會覺得悶

( Show Blocked User - 調陰魔術師 )

當年沙田五芒草仲得人驚啦，差啲因為呢件事搞到成個香港冇咗

記得啊,依件事大概發生喺17年前,樓主應該嗰時未出世(因為樓主係00後 )

玩完又玩唔悶架咩

見到呢d post一定諗都唔諗即入

可以Block一堆傻閪

咁死得未 啦啦聲啦屌

吹咁大

有嘅我想睇下

算啦 你都係收皮啦 好撚樣衰呀屌你老母

樓主=on9

多謝樓主,又可以BLOCK多幾個ON9仔

屌你老母仲玩?
咁你又記唔記得白田邨某校女生玩筆仙出事?

做多左

我要

你老母個閪有塊五芒草

上個月先有一個 而家又開多個 真係煩撚過曼德拉

完全封鎖「金字塔」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

Show Blocked User - 調陰魔術師

同意後半句
咁你醒覺左未?
有冇做過咩社會參與?

暑假新會然on9當有趣

做你老母真係慘

之後六芒草事件先得人驚!

有呀
記得當年樓主老母比人屌到個閪爛曬

經過咗五芒草事件 我得到咗六芒星寫輪眼

又黎 悶了

hoho笑

成個傻西咁

聽講果時 有幾條上開連登既毒撚
係連登開懶係神秘既po
儲夠五個po
佢地幾個就可以醫得番陽痿

你應該係其中一個

cccccccccccccc

回帶太密了

聽講香港每個區都有單五芒草事件

呢啲咁既垃圾post都可以推到上熱門

又東涌五芒草 又屯門五芒草 幾時嚟個旺角五芒草

五芒草就冇，五葉草你要唔要

好心真係唔好再提，每次見到個人都震

玩到悶啦

又嚟

屌你老母臭閪收撚皮啦

太密啦

Child登就係咁，樣樣野都要跟風玩到爛
釣新會員、釣厹、玩wechat雞、連登點數咭
以前舊登都會回帶，但個頻率掌握得好好
Child登仔就玩到爛都唔會停

搞到我好撚驚啊
收皮啦

俾少少誠意改下字得唔得

好撚尷尬